Title: Tratto dal blog di Luttazzi
Date: 2005-10-13
Category: altro
Slug: tratto-dal-blog-di-luttazzi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Al momento di votare la pregiudiziale di incostituzionalità della riforma Moratti, mancavano 95 parlamentari del centrosinistra. Ne bastavano 25 per bloccare la legge. No comment.

*Al momento di votare la pregiudiziale di incostituzionalità della riforma Moratti, mancavano 95 parlamentari del centrosinistra. Ne bastavano 25 per bloccare la legge. No comment.*

